[韓娛]有睇愛的逼肛既巴打們請入!

想問吓巴打們如果有件老北有齊你最想要既女人條件,但要你跟佢返去一齊生活你會點做?

=好樂意,反正香港已經無將來!

=不了,唔想為棵樹放棄成個森林!

要佢過嚟跟我住

可知個天唔會俾你兩全其美...

好啦...既然係咁...結果係佢跟你返去...但之後會同你生完仔女...但之後一攞完居留權就呃晒你啲錢同屋...俾綠帽你載之後踢你走...

接下題...如果呢件老北係 兩個地方其中一個...你會揀:

=北韓

=北京

北馬其頓共和國

果邊啲女係正但唔岩口味...